銀髮族：撐後生仔無咗好多朋友，但唔可惜

【全文閱讀：

另一成員譚國新指，曾聽過有人批評他「教壞細路、支持暴徒」，又有從前每月聚會的朋友，因覺得他所說的是歪理，沒再相約見面。他說，沒有想過要與他們理論，「這只會令各自立場更堅定，咁嘅年紀會覺得，俾人說服到好失敗，死都要頂住、撐住。」

【全文閱讀】

－－－－－－－－
新聞戰線艱巨漫長，我們需要各位的支持，請立即訂閱，成為眾新聞長期訂戶。
訂戶服務詳情：

銀髮族tg @silverhair717

年紀大就係咁，咀型唔夾就算拉

唔該班仲未同狗全面絕交嘅人好好反省下，你地同藍絲無乜分別

當年就係呢班銀髮族既不作為香港先搞成咁，冇左班豬朋狗友冇乜可惜，後生仔冇左條命冇左將來。

手足

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

我有個親戚個退休老師group反而有個藍嘅頂唔順同成班黃嘅絕交

睇漏咗老而不．廢 粒點做老而不廢心諗咁都算比人屌

咁嘅年紀會覺得，俾人說服到好失敗，死都要頂住、撐住

推

尊重

銀髮族為左我地冇哂朋友
我地係咪連同幾個黑警朋友絕交都做唔到？

我直頭會杯埋唔同狗絕交嘅人

真 食多粒鹽就一定有智慧過你
世事都看透咁

同班嬰兒期廢老講民主即是對牛彈琴
2戰未經歷過 一出世就有英國佬睇住
英國佬未必好哂 但餓唔死你
而家為左收成期屌鳩班細既
我屌哂你哋班收成期 正一撚人中嘅極品

多謝銀髪族

大把經歴一戰
食泥

真係好鍾意銀髮族同守護孩子班人 次次見到佢地都有一種想喊嘅感覺

但多左好多仔女

好撚warm嘅感覺

守護孩子929救過百幾個手足
我仲好記得海富果個凹位
佢地擋住左幾十防暴/速龍

真心佩服

果個年齡層仲有良知肯企出黎既已經冇乜 真係好多謝佢地

闔家產

多謝銀髮族

得銀髮族先配有生果金同2蚊搭車同其他長者福利

老人家

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

好想攬吓佢哋

真長輩

過左咁多年，依家應該係揸住層樓既藍絲廢中

陳伯係愛丁堡呀

串柒柒/唔尊重自己意向，呢朋友唔要都罷

明明自己又唔識/錯都死都唔俾後生講贏
華人文化

我幫佢地俾埋兩蚊都得

做咩要分銀髮族定後生仔
大家都係香港人

個班根本就係垃圾

多謝支持手足

唉,銀髮手足係慘D
平時出街都係比後生先定義左係藍,始終十有八九個都係藍
然後生活圈子又多藍,而家割哂席日子真係苦悶左好多

唔覺得仲可以叫佢地黃

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

另一個情況
大家識左幾拾年 , 互相好珍惜友誼 , 明明唔啱聽都唔會正面衝突 , 最後講明聚會時唔講政治

所以我地要關注多d呀

我地好樂意同你地做朋友架

「這只會令各自立場更堅定，咁嘅年紀會覺得，俾人說服到好失敗，死都要頂住、撐住。」

真，呢啲垃圾中國思想令成個地方廢足4000年

人又廢，又唔肯學野，又要當權同有敬老文化，真係害人不淺

多謝你地

黃藍唔係政見，黃藍係良知，夾硬唔講政治其實仲辛苦

多謝銀髮手足

銀髮

我咪你朋友囉
其實真係好鍾意啲老長輩思維係黃
感覺好年輕 唔會食古不化
包括自己兩老 深黃

出到去我哋同阿叔你做朋友
朋友唔一定要同齡
志同道合就係朋友
舊嗰啲朋友無咗，大把新朋友等你

想同銀髮做朋友

我地做你朋友

邊有人會想同 D 就死既人做朋友？

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

覺悶既大把人肯同你地傾計
唔洗理班真廢老

銀髮族

多左我地，
我地要孝順佢地

我地做佢朋友囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

多謝你哋

我地後生同你做朋友

唔啱傾講多都無謂啦

推推推

唔好意思借個位推下

我阿媽都因為政見問題同唔少朋友無聯絡
佢基本上係覺得唔啱咀型就不如唔好講
吹下啲無聊水就算
但班藍絲永遠都係聊交嗌，一定要你認同佢
所以依家喺街撞到都係打聲招呼就算

銀髮族本身朋友越嚟越少
但佢哋都堅持自己信念
多謝佢哋，不分年紀大家都係朋友手足

年紀大，最緊要係活得自在

好多謝你地啊

我地同你做朋友

推呢個 我都做

恭喜，您的心還很年輕

一定出。

銀髮族可以係集會遊行識下其他銀髮老友記
得閒可以一齊打下牌 屌下狗
仲可能搵到第二春

Agger

見到佢地溫暖一下子傳遞到全身
已經唔洗握手先feel到

好想connect佢地 😭

我都想識有良知同有腦嘅長輩
可唔可以同我做朋友？

酷刑罪

同番我地做朋友

六十而耳順 七十隨心所欲

你地多咗好多後生仔朋友

岩

我愛你銀髮族

係阿媽係黃，佢自己都講冇咗三分二朋友，好多都是藍

帶頭好多係牧師和基督徒

陳伯

push

羨慕你有個咁好嘅阿媽
老豆老母都藍

多咗後生仔做朋友架

除咗後生仔

其實中年人都好多同路人

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

有3個學位的中產律師

認清自己所謂既朋友 幾好

我中學有批老師就退休
全部都黃

仲有我地

無咗班廢老朋友仲有我哋呀！

老師多數都好黃，之前同個退休老師傾開，佢喊住話好驚見到六四2.0
反而藍既老師好似無乜

如果要同狗閪做朋友，寧願自己靜少少仲好

bin 到2046

agger

譚sir

啱啊

然而隔離個post仲講緊同班狗幾多年朋友 仲一齊出去玩

啱啊
想認識多啲有良知嘅銀髮族

俭
ching有無專業操守？

多咗班後生仔女做朋友，人都青春啲

一齊做朋友呀

手足 我地煲底見
個啲朋友唔要都罷

多謝

手足係無分年齡性別職業學歷
大家都係同路人 千祈唔好覺得孤單
得閒就去黃店感受下溫暖氣氛啦

同我哋做朋友囉

多謝你 銀髮族

銀髮手足介唔介意同我地班後生做朋友？

多謝你

每人都應有獨立思考。非常敬重有智慧的銀髮手足

少左幾個低智廢老fd 無數咁多後生支持 邊樣抵啲

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

感謝銀髮手足

知錯能改，未為晚也
講說話唔需要講到咁難聽

多謝銀髮手足，佢地既付出絕對唔少

想問下5毛應徵門檻係唔係好低架，點解語言感力咁低，再加偷換概念都可以有糧出？定係初中畢業有common sense就唔可以做架啦

一定可以
係朋友
係手足
一齊努力

認清現實 口講係咁 keep到再算
運動期間見過太多太多不切實際同好難實現嘅承諾

又分化?

我老母都成日同人嘈交
佢話佢退撚晒d群 無左好多朋友
佢係中立到淺黃啦 裝修私了一定反對架啦
但佢見到d人抹黑示威者 或者 講難聽說話又會屌9班on9藍絲

真系唔好見長者就話人係廢老。

多謝你地
反觀睇返屋企嗰2個廢老

You are our friend

呢張真係sad but ture

多謝你地支持

我地做你嘅新朋友！

721 831 101 1111 1112

真心respect

Lm

推 感動...

銀髮族手足
係班on9藍絲唔配有你地做朋友

其實咩年紀都係咁
我都直接block柒d藍屍

我又唔覺得老等於藍
不過真係有啲「大陸話就係藍」

其實發現唔係
不過都會有左戒心先

好想同有學識有諗法老人家吹水聽下佢地嘅故仔

其實冇乜野，最後脫節嗰個係佢自己
我地有啲同路人，只要唔肯聽人講都遲早被淘汰

藍絲廢老fd要唔要都罷

多謝銀髮族 你地係最好嘅老人家

話不投機半句多,冇所謂啦

感謝銀髮族

我哋齊上齊落

我想同你做個friend

雖然冇左一個舊朋友, 但係你多左二百萬個新朋友

銀髮族 我地就係你地朋友

好人，一生平安

當大家靜落嚟去到樽頸位既時候
親眼見銀髮族好凍都默默舉住塊紙皮叫人1208遊行
忍住眼淚向佢地點左下頭講多謝
個陣其實好想攬住佢地 佢地真係好堅持

道不同不相為謀，絕對唔可惜

我做你地朋友

銀髮族們好多好有學識有智慧
先能夠出淤泥而不染
同佢地做朋友可以學到好多野

加油呀

三觀不合 不相為友
其實應該要慶幸 可以係有生之年
睇清楚依d 識咗咁耐嘅所謂朋友
個人係幾咁仆街(又要重溫 藍絲5大特質)
人生中少咗個咁嘅人 又點會覺得可惜

上一代人就係死都唔認錯
垃圾中國人權威性人格思想
成日覺得揾到錢就係叻人
而家屋企班廢老揾錢少過班廿零歲大學畢業生
幾撚自卑

希望自己老左都可以同後生仔做朋友而唔係攬住班老不圍爐數下一代幾唔捱得

寧願多d孫，好過多d癈佬

真
好多打風落雨都照出
仲有魄力過後生仔堆得把口黃

通常屌人暴徒既廢老都好少同後生接觸 活係自己世界

無左朋友，多左手足

死仆街